法唔法國啲打乞嗤同咳好大聲嘅人都係啲下等人黎

咳同打黑痴都好大聲果啲 通常都係啲自我中心 為所欲為 想釋放就釋放出黎嘅低等人 完全唔顧其他人嘅感受 以後都係果啲想生仔就會係咁生嘅低等賤民

利申：月入一萬食M記買figure上等人

係咪下等人唔知 不過識得有人打乞嗤同呻鼻涕都中聲到好似有好多大笨象係格黎行過咁 仲要連續呻三四次 好滋擾 試過同佢一齊喺街 呻鼻涕呻到比人啤住 佢仲要覺得人哋啤佢唔啱

咪就係唔顧其他人感受自我中心唔知會影響到其他人果啲

我平時打得好大聲
覺得打得好細聲既人
係好自卑 唔敢比人佢存在咁

利申 身邊個保鑣講

咁又係你啱

利申：你身邊果個保鏢

三隻大大聲打黑痴下等人負皮